口號：司法獨立

係唔係分裂國家

香港司法獨立！

smart

呢個推得

愈縮愈入

三權分立

Article 85
The courts of the Hong Kong Special Administrative Region shall exercise judicial power independently, free from any interference. Members of the judiciary shall be immune from legal action in the performance of their judicial functions.

竟然有人推
大家自行領悟 香港核心價值
口號：
香港司法獨立
(香)港人治港

推

直接 司法獨立 港人冶港 話俾外國知 呢樣野已經變成訴求

但依家佢好似係凌駕你香港法院自己審

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

中港澳台一齊司法獨立，咁就唔算